有冇得攪個黑警識別系統

政府同d狗成日都想整人面識別系統，有冇IT巴絲可以用老竇搵仔谷整個黑警識別系統

有人整左，俾狗塌撚埋

脫左節幾耐

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰